（有圖）羅蘭姐真係幾正

8x歲仲咁玩得

請珍惜羅蘭姐

有聲

基督徒 但玩得咁放
好過好多偽善耶撚

唔j鮑姐了

正

如果當初棋靈王唔屌鮑姐屌羅蘭姐
佢就可以屌妹妹仔

on9,棋靈王主菜先係鮑姐

而且羅蘭姐做好多善事，捐好多錢，真係要珍惜

羅蘭姐天主教徒黎
係無d基督徒咁墨守成規

好波

清，係耶撚虛偽，天主教多好多教義，包括唔可以用安全套

棋靈王出post果時都未有喱個廣告。如果唔係有機會彈出個羅蘭姐搭個fbi is watching you

身材正到

基督教太多ON9教派

之前見過一次 行路要人扶 所以多數戲份都係唔洗行 淨坐底

on9 棋靈王主菜係鮑姐呀

句野好似唔知點咁

真係佢黎定係key個頭去第二個人身上?

之前有一次睇中醫見過佢 不過都幾年前
嗰時佢唔使人扶 自己行
逢親有人同佢有眼神交流佢都會點點頭 超nice

聖羅蘭

好似仲係處女 幾十年都沒仔

9人)

龍仔呀

講真 第一張幾靚

成班餓到要J羅蘭 CLS

唔理啦 J左先算

早幾日有個綠葉cancer(?) 病逝
淨係記得樣
都諗起如果羅蘭姐都過左身點算

咁既年紀, 真係幾正嫁啦

On9, 係耆齡王呀

第二張有啲似hani

第一張靚得黎好有氣質

God Save the Queen

agger

香港女皇

耆齡王巴打有冇打算鮑姐羅蘭姐一齊上

記得細個得5 6歲搭地鐵佢坐正係我隔離 仲一齊係太子落車同一個出口 拖左我成程 好nice

點解會拖住你

私生子

好唔想佢死

細個同d 姨媽姑姐出街係咁叫9我同人打招呼
佢咪同我玩下咁嗰d

將軍澳見過佢 好雍容

氣質呢樣嘢真係冇得扮